老公年薪3千萬！人妻偷吃打工男 「我吃避孕藥」被抓包

高雄一名許姓女子結婚後，後任職於老公開設的公司，但某日老公發現發現妻子的手機通訊軟體微信裡有曖昧訊息，不僅和梁姓小王以老公、老婆互稱，還有「要提醒我戴套」等鹹濕對話，憤而提告！

最後高雄地院依通姦等罪判許女、梁男各2月、3月徒刑，但考量戴男年薪約3000萬元，梁男只是個打工仔，民事部分則須賠償12萬元。

判決指出，許女2007年與戴男結婚，老公於去年4月無意間發現妻子與一名陌生男子，在微信裡曖昧聊天，兩人不僅互相稱呼對方「老公、寶貝老婆」，甚至還聊起床上情趣，包含「下次妳要提醒我戴套」、「不然就是我吃避孕藥」等字句，顯然兩人已發生過關係，氣得質問怎麼回事？妻子坦然承認出軌，戴男決定離婚並提告通姦。

不過，審理期間梁男供稱，不清楚許女是已婚人士，但法官發現許女曾向梁男抱怨婆媳問題，且因兩人對話不單純，因此不採信，判定有發生性行為，而許女事後坦承犯行且獲得戴男原諒，通姦部分判處2個月有期徒刑、易科罰金6萬元；而梁男3月徒刑、易科罰金9萬元。至
於民事求償的部分，考量梁男只是打工仔，年收入不到40萬還負債，，最後只判他須賠償12萬元。

台灣+1番
高雄+1番
人妻+1番
中出+1番

發大財!

如果扑嘢都可以發大財
禾北一定可以超越美帝 GDP

前女友係台灣人
台妹真係好撚鐘意派帽

高雄市加一分

唔係中國高雄咩?

港女同大陸妹埋一撚樣

三地其實港女算比較少

根本係依家個社會問題 教育又唔撚好 只係教後生女要釣金龜 見錢就可以比人屌 屌到有人埋單 成個社會都痴撚線

考量個仆街仔係打工仔可以賠少d 唔係呀ma 冇定明的咩

係咪學鬼佬開放,日日起身想做愛